好撚心痛前線！！

可唔可以唔好再俾人拉呀你地！！香港好需要你地架！！
要留守可唔可以有好啲既計劃？唔好成日班狗衝先跑，前線跑唔切就俾人拉！
拉撚晒入去點一齊繼續行落去呀？！